臭雞幫黑警辯護

Block佢 完

收皮啦臭雞，開槍權係喺佢哋手上

而家又話塞地面冇問題拿，果然有中國人dna

有冇條八婆嘅相 得咁細個嘅圓圈睇唔清楚

雞都好過佢

WFC 呢D垃圾唔好理住

點解狗唔屌777先？

識有良心警佔中後辭職做CS